【動漫迷遭圍毆案】事主否認曾發信息要求「扑嘢」 但認發信者頭像是自己

男動漫迷在去年情人節突被邀約「開房」，惟疑遭設局被圍毆。事主今在庭上否認在案發當天的上午，向第1被告「玲瓏」更改約會地點至他家，計劃「扑嘢」，又否認曾在案發後仍有在網上結識女朋友。

事主男動漫迷羅浩峰接受盤問，指早前所指「扑嘢」的深層意思是「行街睇戲食飯」，並非性行為，「知道係犯法㗎嘛未成年」。辯方遂呈上一張從第1被告「玲瓏」電話截取的Whatsapp截圖，顯示案發當天的早上，羅的電話號碼曾發多條要求「扑嘢」的短訊予「玲瓏」，羅表示不記得，又要求辯方律師讀出短訊內容。

辯方律師遂讀出「一陣兩點你唔去得唔得呀？不如嚟我屋企扑嘢，有冇其他女coser想扑嘢，一起玩扑嘢」。羅要求繼續讀下去，辯方律師續指對方回應他「你來咗見咗面先」，而羅則回應「嚟我屋企扑嘢啦」。辯方律師問羅是否曾發出上述信息，羅表示「我係咪一定要默認答是」，法官要求他回答，他指「不是」，但承認該信息顯示的發信人頭像是他。

辯方又引述一Facebook帖文，指羅在案發後仍有用帳號「Mike Law」結識女朋友，更稱要求「樣要可愛，走肥」及有意請聯絡某電話號碼，羅表示忘記曾否使用該號碼，「案發前所有嘢都唔記得哂」。他又否認曾聲稱「月入1.3至1.5萬，做我女朋友我包養你」。

案件涉5男1女，分別被控襲擊他人致造成身體傷害及非法禁錮等共9項控罪，6名被告依次為陳顯華、邵頌然、溫穎賢、曾柏豪、趙文俊及蔡周慧妍。聆訊下午續。

網名「司徒奈奈」的宅男屢問女網友「扑唔扑嘢」，被拒後在網上羞辱網友，致有人招打手報復。宅男第二天接受盤問，他不時鬧情緒，大聲歎氣打呵欠之餘，對提問多次稱「唔記得晒」，當辯方大狀提醒他要專心時，宅男大聲罵：「你問到我好嬲呀，你唔想我鬧你，你最好......」法官打斷，提醒證人要注意規矩，但證人態度依舊。

辯方追問事主羅浩峰(19歲)案發細節，例如他被打多少下，羅準確說出「頭55下，腰22下，腳13下」，辯方嘖奇，為何能夠準確說出？羅稱每一拳打下，都像「慢鏡」一般，他可逐拳數清。他又謂這些資料沒在口供提及，但他一早已知，只是沒人問及，「得你（辯方律師）咁無聊先問」。
辯方又問，去年案發當天是情人節，又是星期日，有沒有人目擊事件？羅說約有一百人在公園出入，但全部人都不理他，「點問佢哋幫手啫，全部人都冷血無情」，羅又指途人恥笑他，公園保安間只顧談天，對他遭遇視若無堵。辯方指這些指責只是被告的感覺，羅激動否認「係事實！香港市民不嬲都係咁架啦！」

但被問及為何登上巴士前往尖沙嘴時，為何沒向公司或乘客求救，羅則表示「我覺得咁樣太張揚」，沒有叫人報警。

辯方拿出網上截圖，質問羅有沒有在網上公開招募女coser被他包養，又指自己月薪萬三至萬五。羅矢口否認，表示月薪「應該無咁多」。羅並否認涉案的電話號碼由他擁有或使用，最後法官拿出羅於今年11月錄取的口供，指出口供上有其電話號碼，正是網上截圖所顯示的電話，羅不耐煩地表示「係囉，你係咁講」。在法官追問下，羅始承認這電話屬於他。

案中被告邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊。

個律師欺凌佢咁

而家冇人記得果幾條友打人
反而記住呢條毒撚

紅字個到佢講到個官屈鳩佢個電話號碼係佢咁

佢究竟點樣生存咗19年

佢真係痴鳩線架喎

白毛 未來戰士

羅稱每一拳打下，都像「慢鏡」一般，他可逐拳數清。

我諗律師同法官都好理解點解班友會打柒佢

個官直頭心諗
案發當時我在場嘅話，我都想打埋一份

蔡周慧妍（17歲）

希望打人果幾條粉腸人人有監坐
每人五年

拓海

班名校出身既精英，撚狗咁撚毒撚

其實咁ON9真係可能告唔入

我做法官都想打佢....

chok 散第一證人，咪証據不足

事主口婚前後矛盾，已經可以當垃圾
有無其他證據？無都可以close file都得，控方仲要畀埋堂費

而家個關鍵應該係段片夠唔夠力入班笨柒mk
不過結局點都好啦，條毒撚咁答法都已經自損3000

班MK最笨柒就係走去打條毒撚，條毒撚send撚相嗰陣應該告鳩佢性騷擾，而家打人犯埋法自己攞嚟衰

所以條毒撚就on9，班MK就笨柒。呢單嘢食花生就冇衰

其實依家打人， 輕傷，坐監機會唔大，最多守下行為

加上依家咁答，完左依單case俾人叉多項發佈淫相就on9